大中華膠老母好撚難對付

平日做得多CD-ROM
但今日真係忍唔住

老母唔係藍絲嗰邊，
係大中華膠+中立撚，
而佢又點極都唔明，
之前立場嗰十幾個方法冇個用得到，
長輩圖又冇效，因為佢知係班後生玩嘢

加上佢係大陸出世，佢老母(我外婆)好崇拜毛賊，只係對班大中華膠親戚+佢幾十年前嘅中同(好多入咗共產黨)講嘢嘢上心
我同老豆講得幾有道理都好
只會聽唔明+係我同老豆揾嘢嚟嘈

例子
我: 老母:

今日老母睇到機場新聞，話班人搞咁多做乜，影衰哂香港

:啲外國人其實好支持香港

:緊係啦，全世界都想中國死，特別係美國

:中國遲早出解放軍，好似64咁啲衝前面嗰班有人幫去外國，啲後生仔又死哂咁，我地呢啲就唔會有事啦，香港遲早都係中國嘅

:當年殺哂嗰班真正愛國嘅人，我問你而家大陸入面仲有冇真正愛國嘅人

:你阿姨你舅父不知幾愛國，仲有班共產黨員幾愛國

:真正嘅愛國係想國家好，而佢地只係唔想搞咁多嘢，先逼住去愛(共產黨王)國，逼逼下就覺得自己係真係愛國。我夠膽講全世界冇人夠香港人愛國(總之唔係共產黨)

老母唔識答，end topic
我亦都知道，佢唔明我講乜，所以聽日又唔記得講過啲乜，淨係記得我好以嘈交咁

其實佢好支持我去遊行
每次我都有個期望
成日以為佢可以變淺黃
但係少年我太天真了
同佢講多2句，就發現佢1%黃都冇

6月以嚟差唔多日日咁loop
我真係唔知點樣可以點醒佢

Sorry 太長兼1999

巴打i know that feel

我係絲阿sor